[叱咤] 全 台 票 投 陳 柏 宇，踢 走 偽 毒 坤

最男已經開始投票
大家快啲幫手投陳柏宇
唔想1/1又見到條仆街上台喊，話雖然今年好多haters黑佢都仲有好多人支持佢

唔該曬
最好幫手推post

幫推
投左偽毒

投咗周爸

唔明做乜鳩條柒頭都有份

投左軒仔

收皮啦死係毒

個人除左毒坤全部都中意
Eason 最高人氣但唔值拎
Hins 其實都好中意佢但其實今年表現麻麻 同埋之前都拎過
Endy 歌唔錯 但相對低人氣
Jason 一路都中意 今年確係表現好同難得彈起

就算唔係為左唔好比偽毒拎,都要比個今年值得拎 如果唔係最好隨時分薄票源變左Eason/Hins...所以實係Jason同周爸爸2揀1架啦

但從今年值攞度同機會率出發..實係票投Jason

投左柏宇 但唔係因為坤
真心覺得佢今年努力而投佢

其實點解坤仲有咁多人撐佢

留明

五個入面最無料就係偽毒

票已投

其實今年d人猛谷柏宇同上年坤哥有咩分別
我係指個投票風氣

咁陳柏宇有料咁樣俾人捧上黎喎

周爸

周仔

一票不投坤狗

My name

周國賢啦
當中最有料係佢